請問文化研究有咩出路

不幸讀了請教一下各位師兄

召喚Moyashi巴打